今日算唔算係泛民最光輝既一日

大家比啲掌聲自己！

柒算係光輝既話
係